西方暗黑力量 - 古德明

西方暗黑力量 - 古德明

法新社

武漢大疫，武漢小民方斌知中共不可靠，呼籲「武漢全民自救」，冒險走到武漢第五醫院，在門前五分鐘就見有八具屍體擡出來，擡屍者坦言：「裏面還多呢。」他把所見拍下，公諸互聯網，不旋踵就遭黑警登門拘捕，抓到派出所，說他「收了外國人錢，給外國人辦事」。不是他所拍短片轟動社會，為他贏得輿論支持，他不會獲釋，甚或會問「洩漏國家機密」罪。

而上月初，臺灣總統大選，中共屬下國民黨敗績，新華社一月十二日發表評論說：「這次臺灣選舉，大受西方暗黑力量操縱。」不過，世人看見的，卻是中共大力指揮臺灣新聞界、擁共黑幫等為國民黨助選，並督促投資大陸的臺灣商人投國民黨一票。中共還在投票日出動驅逐艦在東海演習，恐嚇臺民。於是臺民紛紛投反共一票，干西方暗黑力量底事。

但中共似乎處處都可以發現西方暗黑力量。去年香港爆發反共民變，中共外交部長王毅十月二十一日竟然告訴法新社記者：「有外國勢力鼓動那些暴徒，企圖令香港不穩，抹殺一國兩制的偉大成就。」港人向西方暗黑力量求援是真的，可惜暗黑力量屢求不應，否則香港偽政府鎮壓民變，怎會這樣肆無忌憚。

中共把其暴政的結果一律歸咎西方暗黑力量，真是方便得很。難怪大陸有人說武漢肺炎是美帝的傑作。

古德明
電郵 :appledailykoo@gmail.com

精挑細味 籽想好食，即like「籽想好食」FB專頁！

9up 幾百字就有錢收